iPad 大家覺得A12重要定4GB ram 重要？

新iPad air A12 3GB ram
上一代iPad pro 有4GM ram 行A10x
大家覺得邊部好
我就覺得iPad pro 有4個speaker 好D

價格
上一代iPad pro 256GB WiFi 而家做緊$5500
新ipad air 256GB 大約$5000

科技產品從來都係有新買新

新i5 定舊一代i9 好d?

CPU

新

我覺得係ram
因為我好少打機
反而佢safari 唔會咁轉轉tab 重load 我會開心d

中價機同舊旗艦比會唔會太on9 就好似拎3星 a8s打note8咁

依家個價錢差唔多
性能又差唔多
點解唔可以比較

btw 我揀iPad Pro

白班mon呢

但其實iPhone 2GB RAM都做到唔reload

我ipad pro 9.7 開5個tab 返轉頭就要reload

現在無分別
應該你用到部機壞都見唔到個分別

買得Apple不如就唔好研究spec啦好嗎？
根本佢用低spec都可以load得快過人地

點解你問a12定4gb ram重要啲
但最後話個speaker重要啲 姐點

解像度唔同都拉埋黎比較

iPad Air 都係得兩個speaker

最重要個芒呀，你落場掃下個芒

Google個app寫得唔好啫

如果ram重要啲 咁android 咪部部都機皇？

係咪最重要就唔一定
但係如果唔夠真係好大鑊

你望吓iPhone 6 Plus就係最失敗嘅例子
不停Reload

有幾多人會用ipad睇網頁...
如果會既就買多ram
否則，其實呢點絕對唔係決定因素，3GB同4GB無乜分別
當然如果你係用到剪片等工作，要問下Apps開發商，有無需要用到4GB

Android一個背景程式都用幾十至一百MB，每裝一個Facebook, Whatsapp, Line, Wechat多一兩個背景程式，自已計數...
heavy user閒閒地都裝幾十個apps
所以Android要用多好多RAM先順...

當然睇網頁Android機多RAM係好既，而家d網都可以上到200MB一個tab，多圖有片更大獲，RAM越多越好

4GB ram

部新iPad pro又高解像度又120hz mon
4gb都嫌小啦

出事個機率有幾高

舊一代i9

有新買新 但係要做聾耳陳

iOS要ram多過U

2015年果部iPad Pro 12.9 A9X 4GB ram 到今日仲係順

你諗下你而家唔買1TB果個版本 都一樣只係4GB RAM

買(pro)呢個系列點都好d
mini另計 同埋如果要用筆就老味都pro

60Hz vs 120Hz

你講果d全部都係App問題 換部機會解決到？

部部都有 發出嚟嘅時間唔同 但唔影響使用

On9仔買10nm

ifan我有問題 有咩係A12做到但A10X做唔到 除咗速度差少少

新舊ipad pro 都有 pro motion iPad Air 好似冇

咁應該買邊部

諗緊買新mini定新air

Ram 緊要
做普通野睇網頁打下字
A12機能過剩

溫度

10.5好
Speaker好+120hz 取勝

拎pro 10.5 同 air 比較
如果要打機, jot notes同睇片應該邊部好？
mini太細了 雖然拎出街方便

p.s.本身有部lenovo miix 510連埋筆，但枝筆好垃圾唔好用

10.5

GPU X系列勁d

其實今次最抵都係mini5 64gb（256gb都唔抵）
其他大家都係慳返算

RAM 多先可以應付更新
CPU 再勁其實都無乜用
iPad 再勁都只係一部 iPad

a12

我最近反而賣iPad 封印MacBook Air,

直接買Surface Pro 取代晒兩部機

好奇點解你會用Lenovo laptop

我本身有部15年嘅mbp,
覺得拎返學太重就買左部lenovo, 貪佢有齊筆同keyboard點知舊電剩係用到4個鐘
勁垃圾

唔買surface係因為無咩budget個陣覺得surface book好正但一萬蚊起跳 (1年半前) 仲要無筆,所以先無考慮到

Any iPad Pro with pro motion

由10.5 Pro 發出

用返呢個icon

用舊機嚟做例子

iPhone 4 512MB ram

iPad 1 / iPod Touch 4 256MB

最後結果

iPhone 4 iOS 7
iPod touch 4 iOS 6
iPad 1 直頭得 iOS 5

ram行先

其實想買12.9舊版
唔知邊度重有

邊款surface pro ?幾錢

好多人唔信
成日話多ram冇用
iPhone 6 plus就係因為得1gb ram搞到依家變咗電子垃圾

咁即係應該買 pro10.5反而唔會變孤兒仔

Pro 6 54GB 1300aud back to school
包晒套 Keyboard pen

64

暫時呢一刻嚟講 係
同埋你如果係 Air vs 10.5 pro
你買10.5 pro 用果陣都爽d啦 個mon同speaker

mini就冇得講 得一部揀

RAM真係最影響體驗
而家cpu速度日常用係過剩

仲有多2個speakers同120hz mon
所以唔好只係對住粒U嘅數字打丁
睇返自己嘅實際需要

A10X勁過A12喎

我就係用iPad黎上網

120hz

Timcook: 取代電腦

唔拎嚟上網用嚟做乜？

個resolution就一樣 你同我講少1GB RAM冇分別

iPhone XR用少1GB ram仲ok係因為得828p

128先啱

可能過多三四年會見到吃力掛
同埋10.5pro可以開 60hz mode

但係你買嘢最緊要係享受佢用嗰陣喎
乜都唔講淨係睇片 得一邊出聲點會睇得舒服

使用上都係10.5pro 贏
air只係贏平幾舊 同埋A12用電可能少d
用完個speaker返唔到轉頭

iPad Pro for sure
喇叭正到仆街

開到60hz咁無問題啦
不過買到先算

ipad pro gpu贏air

我之前用10.5吋Pro 隻game可以hold到喺background成日(我中間有開過2 3個鐘chrome睇動畫同睇咗陣youtube 另外重有玩咗陣其他game

btw唔好覺得有新一定買新 而家部Air除咗A12其實全部downgrade晒咁滯A12重要好似輸A10X少少

認同除左粒u, pro10.5 樣樣都比air好

想買上一代12.9
唔知邊度重有

二手都殺？

等refurbished

a12喺metal 2到有8核npu加持，但係a10x冇，仲要a12慳電啲

去9to5toys睇 成日減
再用集運運返香港

殊........你點醒人做咩
有新買新呀嘛
因住比人屌鳩返轉頭😂

離題一問ios 點先用到破解 版apps

你用返Android算把啦

諗緊買m5 定ipad....

用好多圖像同影片apps, 勁貴

咁你用android把啦
designer

或者你買部surface囉

ipad pro 2018未齊曬囉
唔夠錢係要犧牲

Surface Go

對佢黎講老翻最重要
咩平台唔緊要

個D話ios ram少都夠用的人
一定冇update

2G ram根本reload到暈

所以如果mini 5 如果2gb 我都唔個點
怕用起上黎唔夠順 l

3GB

想問而家仲買唔買到iPad pro 10.5?

我見retail仲有
諗緊買唔買

豐澤個價+HSBC都抵得諗

好難揀呀 打機好似mini就手啲

已經有spec
3G ram

A12無論CPU同GPU都勁過A10X

iPad vs iPhone
Resolution 已經唔同

2GB for iPad = on9

粒A12入面有冇120hz mon同4 speaker

GPU 差唔多先啱
不過PRO10.5同AIR比
我會選擇PRO
4GB RAM 4 喇叭 120HZ芒

Speaker 裝響 粒U入面

咁咪係囉 講緊要成個整體 唔係粒U勁少少就＝一切

好想知邊度有上一代iPad Pro 12.9 256GB WiFi

我都諗過買嚟睇文件

咁都係等出左再睇下點
我想要部細既出街用 睇下網頁

尋日有人問過話一落價就比人掃晒

想買大D mon

Amazon都有

新iPad Pro 行貨報價比公價平$700
點解
個D舖頭靠唔靠得住架

頭先拎部rose gold出黎幫我check價錢
可能得返一隻色

11吋?12.9吋?

我本身想買12.9 上一代pro

呢部有D難揀

唔見有呀可以去第二間睇下嘅
諗住等埋26號凌晨睇定啲先買

你意思係2017 12.9版本？我估冇了🤔
印象中一出新一代11 12.9嗰陣好似已經收起

唔好做傻事, 舊12大部到仆街

成塊砧板咁 單手唔掂的

買新個部啦正咁多

新個部成$9000 一皮野
我買notebook 唔好

用量唔高

當年買air2 到而家無後悔

我都係air 2 一出即買
就算打real racing 都冇問題
希望佢挨多一年啦
唔知iOS 13 重支唔支援

Ipad 2 同 air 2 係咪最長壽ipad

apple 嘅u。只要A9就足夠使用。
ram亦都唔需要咁多。
因為個os已經贏哂。
遠遠拋離對手幾年以上。
真㗎。信我。

問題係A9出到而家都幾年

咁你有冇舊嘅ipad?
有就唔駛換啦

A9果部有120Hz+4speaker咩
有視覺同聽覺上嘅upgrade 老味都買pro

去士多刷下mon

包覺60hz係垃圾

聽日會唔會冇哂舊版賣

係studio a DG 買有12個月分期
不如買新算

唔係掛，2019年呢個spec仲要2揀1?

首先， 唔知「iPad air 2019」 係咩spec, assume cup >10.5; ram<10.5

1. CPU

用咁多年iPad, 我唔覺得差一兩年好大分別到你覺得會想換， 其實真係唔會慢好多。 個情況就好似由SSD 轉PCIE, 理論上快4， 5 倍， but, not noticeable in general use。 So who cares ? Businessman cares。 唔話幾快幾快點叫d 傻仔買？ 樓上指慳電， 咁呢個可能係真， 唔否認， 但iPad 講慳電唔會係selling point.

2. Ram

屌你老母iPad air 1 (1gb ram) 彈撚到我傻， 開個word 打字彈keyboard 會卡機家！ 用用下死埋apps 家！ 差一年的air 2 我相信去到依家， 唔picky 打大食game, 2gb ram 真係唔會覺好慢。 另一個例子就係iPhone 6同6s, 我相信有了解的巴打會知我講咩。

總結： 10.5

當然， 價錢， 屏， 同speaker 都係優勢， 但我覺得係個人喜好， 需要邊樣就買邊樣not the core in the comparison。 但最終決定一定係內重要過外。

不過價錢就air平啲嘅

平幾百蚊就算啦
但個pro個白點係咪好嚴重?

睇白色畫面先見到d 平時睇片打機冇嘢

咁都好啲，希望唔好中